今晚阿根廷輸嘅機率係零呀

美斯好可能係最後一屆世界盃，
今晚一定會搏盡，發力，無悔。
平時唔願跑嘅美斯，今次一定會跑到盡
美斯將會帶領阿根廷戰性克羅地亞

有班撚樣不懷好意地想阿根廷輸 ？

問過對手未？ 對手只係克羅地亞，唔係德國西班牙， 克羅地亞冇可能贏阿根廷架

我可以好肯定同你講，阿根廷今晚輸嘅機率係零呀。

墨西哥好廢咩？

無錯，我覺得會和

今場輸
全世界笑美斯
然後第三場美斯做英雄證明自己
4分出線

有冇可能

今晚足球上帝美斯一定會懲罰克羅地亞
帶領阿根廷出線

又燈

今晚輸嘅機率係零

無可能 因為咁樣都係得3分

對面係德國就好 個後防空撚到咩咁 最啱俾美斯456

多謝樓主 今晚可以all in克羅地亞了

美斯實連入正球反超牙朗

咁易燈到 猁一早拎左歐聯啦

成日咁燈法 陣間燈上燈 燈撚到真係贏左 我就笑喇

輸鳩死你呀

5次喇

真 今年小花登基做球王

對冰島有一分鍋

冇錯啦

美斯

冰島都贏唔到

洗唔洗咁串,人哋小學未畢業唔識加數

ching sick ball

今場發力，一定得，全隊齊心贏

難D贏到 克羅唔差

登機

買上下盤 半場和

g 持

和你老味，炒到底

咪又係散步

佢仲衰過卡華奴

依家買阿根廷勝有2.41倍，發達啦
有美斯，冇窮人

下半場一定發力， 美斯一定帶領阿根廷戰勝克羅地亞

？跑

?

上帝一陣就cup

？

推

LM BIN C

散步帝

克羅地亞今場贏就出線
下場留力打淘汰賽 和左冰島 或者比冰島贏埋都仲得

散步等退休

比你條仆街橙橙中左

留定名都得啦

仲有15分鐘 夠時間cup

燈

樓主呢？

阿根廷收得皮
係零

真係零喎，輸二比零

竟然可以燈到美斯唔跑 犀利

屌你老味 燈到仆街

係呀

叻仔

多謝

笑4

美斯喺邊度呀？又話唔散步嘅

美斯可以返屋企食lays
睇波都算係參與世界盃丫

巴打 一齊接受現實啦

收皮啦朗迷

冇錯真係零呀

燈燈燈櫈

巴打神算

搏到盡一盡

贏嘅機會都係0

推啦

係三比零

係零呀！三比零個零呀！

好！

無入球梗係零啦撚樣

樓主好BALL

係零呀
三比零嗰個零

樓主

係三比零呀

agger

燈力驚人

美斯搏盡無悔

係零呀!!!!

返你嘅高登啦熱狗鳩硬

樓主下場記得再開post

樓主一早暗示入到零球

美斯入咗幾多球？助攻幾多次？
唔好再用牙朗做遮羞布，我一粒字都冇提過牙朗就畀你話朗迷

俾樓主燈鳩死咗

輸三球

0:3

強烈恥笑傻鳩美欺加個傻鳩樓豬

鳩硬冇親戚

奇蹟發生了

美斯盡咗力㗎啦，盡力散步

True

係零啊

樓豬ho ball

個機率係點計出嚟？

出場散步

輸嘅機會係0:3

今晚阿根廷輸嘅係三比零呀

係零啊！！！！！

係零呀，係零入球呀

入球

樓主有冇下場tips
你既tip加大家既本 無撚敵

熱狗鳩硬在高登開 Post 無人理他在連登開 Post 刷存在感 ( 連阿根廷零入球輸波俾你燈中 )

樓主下場仲出唔出料 ？

同懦夫雲話，唔會為一分而戰異曲同工

...

樓主下場撐邊隊

燈到輸三比零

係咪講錯左入波係零

燈神

樓主啲數學係邊度學返嚟

好大對燈

每一個留言都有一個負評

屌你老母

Ching識波

輸少拉傑迪嗰球靚罰球當贏？

真係0
不過係3-0

相信唔係熱狗鳩硬俾負評，連阿根廷零入球輸波俾他燈中他今次一定開心到瞓唔著

今晚阿根廷輸嘅機率係零啊！！

笑左 4年後見

搏盡啦?無悔返屋企食薯片啦

笑撚到我屎都必埋出黎

鳩硬Sir叫人買雷蛇，燈。
鳩硬Sir撐阿根廷，又燈。

點解次次都有呢啲燈post

鳩硬 = 騙子 + 廢柴 + 燈

今次一定會跑到盡

明燈兼騙子兼廢柴 鳩硬sir此刻心情：

你點解咁講野

你叫人買雷蛇，話李嘉誠都入股，無得輸。我歷歷在目。我好在無聽你點。

鳩硬正廢柴，好野

我開市會立即搶購雷蛇，有幾多買幾多，認真

樓主又中

原來熱狗鳩硬買咗阿根廷勝 ( 有 2.41 倍 )，今次他發達啦

搞錯咗，係呢個先啱

卡塔爾見

樓主皮已收，阿根廷被人炒3粒
美斯又on9對友仲on9

依家買阿根廷勝有2.41倍，發達啦

鳩硬Sir，你發左達未呀？

巴打睇通哂

阿軍庭球迷: 你唔會夠我架美斯鬥美斯鬥美斯鬥美斯鬥美斯鬥美斯鬥美斯鬥美斯鬥美斯鬥美斯鬥...

多謝樓主
啱啱贏左份首期返黎

搏盡，發力，無悔

早少少見到就發喇

好笑

樓主下場買咩？

見證機會係零都可以發生

前日摩洛哥，尋晚亞軍停 有神快拜

樓主果然係傻仔 成日扮勁

佢咪撚撐巴西得嫁啦

多謝樓豬